痴線 8964

大大獲

房委會已犯國安法
理應重新抽簽

要徹查房委會入面係咪有人想危害國家安全

房委好黃

證明真係隨機

高層要去打靶

要篤灰了
仲話要簽投共書

國安公署ready

房委最大粒是否藍遠輝？